[{"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb71", "answers": [{"answer": "Propyl axetat.", "id": "fYwJ0", "type": "editor"}, {"answer": "Etyl axetat.", "id": "onOIG", "type": "editor"}, {"answer": "Triolein.", "id": "6O3mC", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "a074h", "text": "Metyl axetat.", "type": "unstyled"}]}, "id": "xBAPK", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.152Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb71", "parent_id": null, "question": "Este nào sau đây thuộc loại chất béo?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.662Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb73", "answers": [{"answer": "2.", "id": "EY718", "type": "editor"}, {"answer": "4.", "id": "humuR", "type": "editor"}, {"answer": "6.", "id": "x9E89", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "9m8od", "text": "5.", "type": "unstyled"}]}, "id": "69re3", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.165Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb73", "parent_id": null, "question": "Số đồng phân este mạch hở có công thức $C_{4}H_{8}O_{2}$ cho được phản ứng tráng bạc là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.721Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb75", "answers": [{"answer": "Xenlulozơ.", "id": "9z37m", "type": "editor"}, {"answer": "Tinh bột.", "id": "pgwk3", "type": "editor"}, {"answer": "Glucozơ.", "id": "ShvT8", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "5ifji", "text": "Saccarozơ.", "type": "unstyled"}]}, "id": "iTGTE", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.172Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb75", "parent_id": null, "question": "Trong gạo, ngô, khoai, sắn có chứa thành phần chính là cacbohiđrat nào dưới đây?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.745Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb77", "answers": [{"answer": "Tơ capron.", "id": "gfvFx", "type": "editor"}, {"answer": "Tơ tằm.", "id": "lgFb6", "type": "editor"}, {"answer": "Tơ olon.", "id": "vlajn", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "3mji", "text": "Tơ axetat.", "type": "unstyled"}]}, "id": "6j1BW", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.180Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb77", "parent_id": null, "question": "Loại tơ nào dưới đây không chứa nguyên tố nitơ trong phân tử?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.761Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb79", "answers": [{"answer": "121.", "id": "eKZCR", "type": "editor"}, {"answer": "152.", "id": "cdQPp", "type": "editor"}, {"answer": "123.", "id": "WwdOp", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "3blrj", "text": "135.", "type": "unstyled"}]}, "id": "Mge1S", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.188Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb79", "parent_id": null, "question": "Khối lượng của một đoạn mạch tơ nilon-6,6 là 27798 đvC. Số lượng mắt xích trong đoạn mạch nilon-6,6 này là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.775Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb7b", "answers": [{"answer": "$CH_{3}OH.$", "id": "z2BeY", "type": "editor"}, {"answer": "$CH_{3}NH_{2}.$", "id": "GgObn", "type": "editor"}, {"answer": "$C_{2}H_{5}NH_{2}.$", "id": "XprDt", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "3ken", "text": "$C_{2}H_{5}OH.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "Rm1XC", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.199Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb7b", "parent_id": null, "question": "X là hợp chất hữu cơ có công thức phân tử là $C_{3}H_{7}O_{2}N.$ Cho X phản ứng với dung dịch NaOH, thu được $H_{2}NCH_{2}COONa$ và chất hữu cơ nào dưới đây?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.792Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb7d", "answers": [{"answer": "W.", "id": "pSZUI", "type": "editor"}, {"answer": "Cr.", "id": "Ccy1k", "type": "editor"}, {"answer": "Cs.", "id": "mUWPs", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "4vbgh", "text": "Ag.", "type": "unstyled"}]}, "id": "kvDtj", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.207Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb7d", "parent_id": null, "question": "X là kim loại có nhiệt độ nóng chảy cao nhất, được sử dụng để làm sợi tóc bóng đèn thay thế cho sợi than, sợi osimi. X là kim loại nào dưới đây?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.799Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb7f", "answers": [{"answer": "Ag, Al.", "id": "9kN7d", "type": "editor"}, {"answer": "Cu, Mg.", "id": "FIEgn", "type": "editor"}, {"answer": "Ag, Cu.", "id": "Ma7Ku", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "6it59", "text": "Ag, Mg.", "type": "unstyled"}]}, "id": "ObedM", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.222Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb7f", "parent_id": null, "question": "Cho Mg và Al tác dụng với dung dịch chứa $Cu(NO_{3})_{2}$, $AgNO_{3}$ đến khi phản ứng hoàn toàn thu được hỗn hợp rắn gồm hai kim loại. Hai kim loại đó là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.807Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb81", "answers": [{"answer": "Sn.", "id": "J4DBr", "type": "editor"}, {"answer": "Mg.", "id": "Yde83", "type": "editor"}, {"answer": "Pb.", "id": "RpmiI", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "dk5g4", "text": "Cu.", "type": "unstyled"}]}, "id": "oGC6q", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.236Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb81", "parent_id": null, "question": "Kim loại không thể điều chế được bằng phương pháp nhiệt luyện là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.814Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb83", "answers": [{"answer": "Li.", "id": "QlacV", "type": "editor"}, {"answer": "Na.", "id": "rgeSg", "type": "editor"}, {"answer": "K.", "id": "qNImY", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "1kq0s", "text": "Cs.", "type": "unstyled"}]}, "id": "eFljU", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.263Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb83", "parent_id": null, "question": "Trong các kim loại kiềm: Na, Li, K, Cs, kim loại nào có tính khử mạnh nhất?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.822Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb85", "answers": [{"answer": "$FeCO_{3}.$", "id": "3R2cj", "type": "editor"}, {"answer": "$Fe_{3}O_{4}.$", "id": "2e35T", "type": "editor"}, {"answer": "$Fe_{2}O_{3}.$", "id": "75lGe", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "f2dkb", "text": "$FeS_{2}.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "HoSAL", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.274Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb85", "parent_id": null, "question": "Hematit đỏ là loại quặng sắt có trong tự nhiên với thành phần chính là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.829Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb87", "answers": [{"answer": "12 mg.", "id": "zz9iW", "type": "editor"}, {"answer": "900 mg.", "id": "Das4Z", "type": "editor"}, {"answer": "1500 mg.", "id": "B4BOh", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "dhqot", "text": "10 mg.", "type": "unstyled"}]}, "id": "iwWWw", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.282Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb87", "parent_id": null, "question": "Trong danh mục tiêu chuẩn vệ sinh đối với lương thực, thực phẩm. Bộ y tế quy định có 5 chất ngọt nhân tạo được dùng trong chế biến lương thực, thực phẩm, nhưng có quy định liều lượng sử dụng an toàn. Thí dụ chất Acesulfam K, liều lượng có thể chấp nhận được là 0 – 15 mg/kg trọng lượng cơ thể một ngày. Vậy một người nặng 60 kg, trong một ngày có thể dùng chất này với lượng tối đa là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.838Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb89", "answers": [{"answer": "$Cu(NO_{3})_{2}.$", "id": "MObqJ", "type": "editor"}, {"answer": "$CuSO_{4}.$", "id": "FejlC", "type": "editor"}, {"answer": "$MgSO_{4}.$", "id": "SQoJn", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "afg33", "text": "$Fe_{2}(SO_{4})_{3}.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "PPXWa", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.290Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb89", "parent_id": null, "question": "Hòa tan một muối X vào nước được dung dịch A. Biết\n- Nhỏ dung dịch NaOH vào A, thu được kết tủa xanh.\n- Nhỏ dung dịch $BaCl_{2}$ dư vào A, thu được kết tủa trắng. Kết tủa này không tan trong axit $HNO_{3}.$ Muối X là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.845Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb8b", "answers": [{"answer": "$Cr_{2}O_{3}.$", "id": "wbKtb", "type": "editor"}, {"answer": "$CrO_{3}.$", "id": "EfY8d", "type": "editor"}, {"answer": "BaO.", "id": "7fg1T", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "5tc6q", "text": "$Na_{2}O.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "5X4h6", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.296Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb8b", "parent_id": null, "question": "Photpho tự bốc cháy khi tiếp xúc với oxit nào dưới đây?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.852Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb8d", "answers": [{"answer": "Al.", "id": "Uzqs6", "type": "editor"}, {"answer": "Ag.", "id": "NW0WP", "type": "editor"}, {"answer": "Mg.", "id": "Twti5", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "fkm06", "text": "Cu.", "type": "unstyled"}]}, "id": "RiO5w", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.304Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb8d", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "a0uo4", "text": "Cho 1,08 gam kim loại M tác dụng với $HNO_{3}$ đặc, nóng (dư) thu được 0,09 mol khí $NO_{2}$ (sản phẩm khử duy nhất của $N^{+5}$ ). Kim loại M là", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.862Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb8f", "answers": [{"answer": "12,30.", "id": "qat9s", "type": "editor"}, {"answer": "15,85.", "id": "ef5Tz", "type": "editor"}, {"answer": "16,72.", "id": "aZ4cm", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "871jr", "text": "15,20.", "type": "unstyled"}]}, "id": "PZ9ku", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.311Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb8f", "parent_id": null, "question": "Cho 5,2 gam Cr tác dụng với lượng dư khí $Cl_{2}$, đun nóng, đến khi phản ứng hoàn toàn được m gam muối. Giá trị m là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.877Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb91", "answers": [{"answer": "29,85.", "id": "ewDAy", "type": "editor"}, {"answer": "21,45.", "id": "woVrk", "type": "editor"}, {"answer": "24,30.", "id": "28Oqm", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "7nbui", "text": "28,95.", "type": "unstyled"}]}, "id": "yLKnT", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.319Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb91", "parent_id": null, "question": "Cho m gam hỗn hợp X gồm anilin và glyxin tác dụng với dung dịch HCl dư, cô cạn thu được 41,725 gam muối khan. Mặt khác, m gam X tác dụng với nước $Br_{2}$ dư thu được 49,5 gam kết tủa trắng\n(2,4,6-tribromanilin). Giá trị m là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.890Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb93", "answers": [{"answer": "19,1.", "id": "lz4In", "type": "editor"}, {"answer": "18,4.", "id": "vFCil", "type": "editor"}, {"answer": "17,6.", "id": "qhSXO", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "dhb88", "text": "18,6.", "type": "unstyled"}]}, "id": "bvSE5", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.329Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb93", "parent_id": null, "question": "Đốt 0,25 mol hỗn hợp X gồm etyl axetat và vinyl fomat thu được mol $CO_{2}$ lớn hơn mol $H_{2}O$ là 0,15 mol. Nếu cho 0,25 mol X tác dụng vừa đủ với NaOH thu được m gam muối. Giá trị m là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.903Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb95", "answers": [{"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "cbrro", "text": "$HCOOC_{2}H_{5}$ + NaOH → HCOONa + $C_{2}H_{5}OH.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "y80G6", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "b9l9h", "text": "Hg + S → HgS.", "type": "unstyled"}]}, "id": "rej4V", "type": "editor"}, {"answer": "Al + $6HNO_{3}$ đặc → $Al(NO_{3})_{3}$ + $3NO_{2}$ + $3H_{2}O.$", "id": "V0zkR", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "6r9dk", "text": "$CaCO_{3}$ → CaO + $CO_{2}.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "Sbi2q", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.338Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb95", "parent_id": null, "question": "Phản ứng nào dưới đây xảy ra ở nhiệt độ thường?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.916Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb97", "answers": [{"answer": "Glucozơ.", "id": "bEiRo", "type": "editor"}, {"answer": "Saccarozơ.", "id": "xI8pg", "type": "editor"}, {"answer": "Fructozơ.", "id": "o2lVd", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "7ke2l", "text": "Xenlulozơ.", "type": "unstyled"}]}, "id": "42KDo", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.352Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb97", "parent_id": null, "question": "Chất X là cacbohiđrat vừa làm mất màu nước $Br_{2}$, vừa có khả năng tác dụng với $H_{2}$ tạo sobitol. Chất X là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.941Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb99", "answers": [{"answer": "46,99.", "id": "qr5HP", "type": "editor"}, {"answer": "46,59.", "id": "1Pehw", "type": "editor"}, {"answer": "47,59.", "id": "Zixiq", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "dvdf0", "text": "48,14.", "type": "unstyled"}]}, "id": "LgGMP", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.361Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb99", "parent_id": null, "question": "Cho 45,48 gam hỗn hợp X gồm triolein và axit panmitic phản ứng vừa đủ với 6,2 gam NaOH, sau phản ứng cô cạn dung dịch thu được m gam xà phòng. Giá trị m là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.964Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb9b", "answers": [{"answer": "35,10.", "id": "D3VCG", "type": "editor"}, {"answer": "34,65.", "id": "8zX83", "type": "editor"}, {"answer": "26,10.", "id": "qsVRa", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "aisb8", "text": "43,20.", "type": "unstyled"}]}, "id": "wKUP9", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.377Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb9b", "parent_id": null, "question": "Đun nóng dung dịch chứa m gam hỗn hợp X gồm glucozơ và saccarozơ với lượng dư dung dịch $AgNO_{3}$ trong $NH_{3}$, đến khi phản ứng xảy ra hoàn toàn thì thu được 10,8 gam Ag. Mặt khác, đốt cháy hoàn toàn m gam hỗn hợp X cần vừa đủ 26,88 lít $O_{2}$ (đktc). Giá trị của m là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.975Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb9d", "answers": [{"answer": "2.", "id": "DN5Uo", "type": "editor"}, {"answer": "3.", "id": "8j9aH", "type": "editor"}, {"answer": "4.", "id": "tcI4T", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "877k3", "text": "5.", "type": "unstyled"}]}, "id": "F8TF9", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.404Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb9d", "parent_id": null, "question": "Cho các phát biểu sau\n(a) Metylamin làm dung dịch phenolphthalein chuyển sang màu hồng.\n(b) Anilin còn có tên thay thế là phenylamin.\n(c) Anilin ở điều kiện thường là chất lỏng, không màu, độc, ít tan trong nước và nhẹ hơn nước.\n(d) Nhỏ natri hiđroxit vào dung dịch phenylamoni clorua thì thấy hiện tượng phân lớp chất lỏng.\n(e) Anbumin là protein hình sợi, tan trong nước tạo thành dung dịch keo. Số phát biểu đúng là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:00:59.989Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fb9f", "answers": [{"answer": "5.", "id": "6xC2C", "type": "editor"}, {"answer": "4.", "id": "yInmj", "type": "editor"}, {"answer": "3.", "id": "gosn8", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "6iu6l", "text": "2.", "type": "unstyled"}]}, "id": "b1pwg", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.422Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fb9f", "parent_id": null, "question": "Cho các chất: Ag, $Fe(NO_{3})_{2}$, $AgNO_{3}$, $BaCO_{3}$, $Fe(OH)_{3}$, Mg. Số chất tác dụng được với dung dịch HCl là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.003Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fba1", "answers": [{"answer": "Dòng electron di chuyển từ sắt sang cacbon.", "id": "6q3KX", "type": "editor"}, {"answer": "Tại catot $O_{2}$ ở trong nước bị khử thành OH", "id": "yUqEi", "type": "editor"}, {"answer": "Fe đóng vai trò là catot, tại đây diễn ra quá trình oxi hóa Fe thành Fe", "id": "zo8Su", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "acppc", "text": "Trong gang, Fe sẽ bị phá hủy dần.", "type": "unstyled"}]}, "id": "y0V7h", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.442Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fba1", "parent_id": null, "question": "Để gang ngoài không khí ẩm, sau một thời gian xảy ra ăn mòn điện hóa. Phát biểu nào dưới đây không đúng về quá trình ăn mòn điện hóa của hợp kim gang?", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.015Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fba3", "answers": [{"answer": "3.", "id": "C2mu0", "type": "editor"}, {"answer": "4.", "id": "LxjxK", "type": "editor"}, {"answer": "5.", "id": "631AT", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "rkea", "text": "6.", "type": "unstyled"}]}, "id": "pNOVX", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.458Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fba3", "parent_id": null, "question": "Cho các phát biểu sau\n(1) Có thể phân biệt được nước cứng vĩnh cửu và nước cứng tạm thời bằng cách đun nóng.\n(2) Hỗn hợp tecmit được sử dụng để hàn đường ray.\n(3) Criolit có tác dụng chính là tăng nhiệt độ nóng chảy của nhôm oxit trong quá trình sản xuất nhôm.\n(4) Phèn chua có công thức $K_{2}SO_{4}.Al_{2}(SO_{4})_{3}.24H_{2}O$ được sử dụng để làm trong nước.\n(5) Đốt natri trong oxi khô thu được natri peoxit $(Na_{2}O_{2}).$\n(6) Trong phản ứng của nhôm với dung dịch natri hiđroxit, nước đóng vai trò là chất oxi hóa. Số phát biểu đúng là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.027Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fba5", "answers": [{"answer": "27,98.", "id": "RNjAV", "type": "editor"}, {"answer": "29,54.", "id": "OC6mN", "type": "editor"}, {"answer": "7,02.", "id": "ULzf5", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "5copo", "text": "30,32.", "type": "unstyled"}]}, "id": "V4EuI", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.482Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fba5", "parent_id": null, "question": "Hòa tan hoàn toàn hỗn hợp X gồm Ba và Al (tỉ lệ mol tương ứng 3 : 2) vào nước dư thu được dung dịch X và 6,72 lí $H_{2}$ (đktc). Cho từ từ 200 ml dung dịch Y gồm $H_{2}SO_{4}$ 0,5M và HCl 0,65M vào dung dịch X thu được m gam kết tủa. Giá trị m là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.039Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fba7", "answers": [{"answer": "6.", "id": "3xqRh", "type": "editor"}, {"answer": "5.", "id": "MgQGP", "type": "editor"}, {"answer": "4.", "id": "dKLwJ", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "f17ia", "text": "3.", "type": "unstyled"}]}, "id": "5thXH", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.490Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fba7", "parent_id": null, "question": "Cho các este sau: etyl axetat, triolein, anlyl axetat, benzyl axetat, phenyl fomat, tristearin, isoamyl axeat, vinyl axetat. Cho từng chất tác dụng với dung dịch NaOH, đun nóng. Số ancol thu được là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.053Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fba9", "answers": [{"answer": "$Fe_{2}O_{3}$, $Fe(OH)_{3}$, $Fe_{2}O_{3}.$", "id": "BqQoJ", "type": "editor"}, {"answer": "$Fe_{3}O_{4}$, $Fe(OH)_{3}$, $Fe_{2}O_{3}.$", "id": "7ak0n", "type": "editor"}, {"answer": "$Fe_{3}O_{4}$, $Fe(OH)_{2}$, $Fe_{2}O_{3}.$", "id": "rY8y5", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "7gd73", "text": "$Fe_{2}O_{3}$, $Fe(OH)_{2}$, $Fe_{2}O_{3}.$", "type": "unstyled"}]}, "id": "KOhDJ", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.497Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fba9", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "c5vuk", "text": "Cho sơ đồ phản ứng sau:", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 0, "length": 12, "offset": 16}], "inlineStyleRanges": [], "key": "79md8", "text": "                $_{t^0 cao}$", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 1, "length": 5, "offset": 5}, {"key": 2, "length": 17, "offset": 11}], "inlineStyleRanges": [], "key": "9o6n2", "text": "Fe + $O_2$ $\\longrightarrow$ (A);", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 3, "length": 17, "offset": 10}, {"key": 4, "length": 6, "offset": 40}], "inlineStyleRanges": [], "key": "7b015", "text": "(A) + HCl $\\longrightarrow$ (B) + (C) + $H_2O$;", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 5, "length": 17, "offset": 11}], "inlineStyleRanges": [], "key": "5s8u5", "text": "(B) + NaOH $\\longrightarrow$ (D) + G;", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 6, "length": 17, "offset": 11}], "inlineStyleRanges": [], "key": "563tm", "text": "(C) + NaOH $\\longrightarrow$ (E) + G;", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 7, "length": 5, "offset": 6}, {"key": 8, "length": 6, "offset": 14}, {"key": 9, "length": 17, "offset": 21}], "inlineStyleRanges": [], "key": "d3rjj", "text": "(D) + $O_2$ + $H_2O$ $\\longrightarrow$ (E)", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 10, "length": 12, "offset": 9}], "inlineStyleRanges": [], "key": "2mqn2", "text": "         $_{t^0 cao}$", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 11, "length": 17, "offset": 5}, {"key": 12, "length": 6, "offset": 29}], "inlineStyleRanges": [], "key": "6vm4c", "text": "(E)  $\\longrightarrow$ (F) + $H_2O$", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [{"length": 13, "offset": 9, "style": "BOLD"}], "key": "7iknp", "text": "Các chất (A), (D), (F) lần lượt là:", "type": "unstyled"}], "entityMap": {"0": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "1": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "10": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "11": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "12": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "2": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "3": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "4": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "5": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "6": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "7": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "8": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "9": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}}}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.064Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbab", "answers": [{"answer": "8,195.", "id": "rK1jp", "type": "editor"}, {"answer": "6,246.", "id": "TSiQ8", "type": "editor"}, {"answer": "7,115.", "id": "gjmFR", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "alh60", "text": "9,876.", "type": "unstyled"}]}, "id": "S7a2o", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.508Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbab", "parent_id": null, "question": "Hỗn hợp X gồm hai amino axit no, mạch hở (chỉ chứa hai loại nhóm chức). Đốt cháy hoàn toàn 0,03 mol hỗn hợp X cần 3,976 lít $O_{2}$ (đktc), thu được $H_{2}O$, $N_{2}$ và 2,912 lít $CO_{2}$ (đktc). Mặt khác, 0,03 mol X phản ứng vừa đủ với 0,05 mol HCl, thu được dung dịch Y. Dung dịch Y phản ứng vừa đủ với a mol NaOH, cô cạn dung dịch sau phản ứng thu được m gam muối khan. Giá trị m là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.118Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbad", "answers": [{"answer": "0,12.", "id": "PJIv9", "type": "editor"}, {"answer": "0,14.", "id": "QNKDq", "type": "editor"}, {"answer": "0,18.", "id": "dFRqm", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "3od85", "text": "0,16.", "type": "unstyled"}]}, "id": "i249G", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.517Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbad", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "3t964", "text": "Nung 1,72 gam hỗn hợp X gồm các kim loại Fe, Al, Zn, Mg trong oxi, sau một thời gian thu được 2,04 gam hỗn hợp Y. Hoà tan hoàn toàn Y vào dung dịch $HNO_{3}$ (dư), thu được 0,448 lít khí NO (sản phẩm khử duy nhất, ở đktc). Số mol $HNO_{3}$ đã phản ứng là", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.131Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbaf", "answers": [{"answer": "7,6.", "id": "jpg0v", "type": "editor"}, {"answer": "8,8.", "id": "2e2Rd", "type": "editor"}, {"answer": "11,8.", "id": "nZX1d", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "58m2v", "text": "5,6.", "type": "unstyled"}]}, "id": "XZ6e2", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.523Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbaf", "parent_id": null, "question": "Cho m gam Mg vào V lít dung dịch gồm $Fe(NO_{3})_{3}$ 0,6M và $Cu(NO_{3})_{2}$ 0,1M, đến khi phản ứng hoàn toàn, thu được m gam chất rắn Z gồm hai kim loại và dung dịch Y. Dung dịch Y phản ứng với lượng dư NaOH (không có không khí), thu được 37 gam kết tủa. Giá trị của m gần nhất với", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.144Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbb1", "answers": [{"answer": "40,18.", "id": "tpPbV", "type": "editor"}, {"answer": "50,98.", "id": "Ry9Aq", "type": "editor"}, {"answer": "44,50.", "id": "nRbeq", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "bibp9", "text": "42,34.", "type": "unstyled"}]}, "id": "JtcjS", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.544Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbb1", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "fp4ob", "text": "Điện phân với điện cực trơ, màng ngăn xốp dung dịch gồm 0,1 mol $FeCl_{3}$ và 0,1 mol HCl đến khi khối lượng dung dịch giảm 4,28 gam thì ngừng điện phân, thu được dung dịch Y (giả thiết $Fe^{3+}$  điện phân hết rồi đến $H^+$ ). Cho lượng dư dung dịch $AgNO_{3}$ vào dung dịch Y thì thu được m gam kết tủa và thoát ra khí NO (sản phẩm khử duy nhất của $N^{+5}$ ). Giá trị m là", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.156Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbb3", "answers": [{"answer": "3.", "id": "6m2c0", "type": "editor"}, {"answer": "4.", "id": "jLhVH", "type": "editor"}, {"answer": "5.", "id": "EJAVT", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "5nfvk", "text": "6.", "type": "unstyled"}]}, "id": "rYizm", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.558Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbb3", "parent_id": null, "question": "Cho các thí nghiệm sau\n(a) Cho 1 mol $NaHCO_{3}$ tác dụng với 1 mol KOH trong dung dịch.\n(b) Cho 1 mol Fe tác dụng 2,5 mol $AgNO_{3}$ trong dung dịch.\n(c) Cho 1 mol $C_{6}H_{5}OOC-CH_{3}$ (phenyl axetat) tác dụng với 3 mol NaOH, đun nóng trong dung dịch.\n(d) Cho 1 mol $ClH_{3}NCH_{2}COOH$ tác dụng với 2 mol NaOH trong dung dịch.\n(e) Cho 1 mol $Fe_{3}O_{4}$ và 2 mol Cu tác dụng với dung dịch HCl dư.\n(f) Cho 2 mol $CO_{2}$ tác dụng với 3 mol NaOH trong dung dịch. Biết các phản ứng xảy ra hoàn toàn. Số thí nghiệm thu được dung dịch chỉ chứa 2 chất tan là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.169Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbb5", "answers": [{"answer": "66,67%.", "id": "5wXQJ", "type": "editor"}, {"answer": "54,46%.", "id": "3pneJ", "type": "editor"}, {"answer": "50,00%.", "id": "4Qsx2", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "b0i0p", "text": "60,00%.", "type": "unstyled"}]}, "id": "YfQPf", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.565Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbb5", "parent_id": null, "question": "Tiến hành phản ứng nhiệt nhôm hỗn hợp X gồm 0,03 mol $Cr_{2}O_{3}$; 0,04 mol FeO và a mol Al, sau một thời gian thu được hỗn hợp rắn Y. Y phản ứng vừa đủ với 400 ml dung dịch NaOH 0,2M (loãng). Mặt khác Y tác dụng với dung dịch HCl đặc, nóng (vừa đủ) thu được dung dịch G. Dung dịch G phản ứng tối đa với 580 ml dung dịch NaOH 1M. Giả sử trong phản ứng nhiệt nhôm, $Cr_{2}O_{3}$ chỉ bị khử thành Cr; các phản ứng được thực hiện trong chân không. Phần trăm khối lượng $Cr_{2}O_{3}$ đã phản ứng là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.181Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbb7", "answers": [{"answer": "27%.", "id": "EMTDG", "type": "editor"}, {"answer": "18%.", "id": "givYn", "type": "editor"}, {"answer": "36%.", "id": "kAagu", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "f1sk6", "text": "16%.", "type": "unstyled"}]}, "id": "es2II", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.572Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbb7", "parent_id": null, "question": "X và Y (MX < MY) là hai peptit mạch hở, đều tạo bởi glyxin và alanin (X và Y hơn kém nhau một liên kết peptit); Z là $(CH_{3}COO)_{3}C_{3}H_{5}.$ Đun nóng toàn bộ 31,88 gam hỗn hợp T gồm X, Y, Z trong 1 lít dung dịch NaOH 0,44M (vừa đủ), thu được dung dịch B chứa 41,04 gam hỗn hợp muối. Biết trong T, nguyên tố oxi chiếm 37,139% về khối lượng. Phần trăm khối lượng của Y có trong T gần nhất với", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.194Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbb9", "answers": [{"answer": "19,07%.", "id": "Rgwmt", "type": "editor"}, {"answer": "31,78%.", "id": "91nVO", "type": "editor"}, {"answer": "25,43%.", "id": "XUf7z", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "3vsgl", "text": "28,60%.", "type": "unstyled"}]}, "id": "AMaX5", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.579Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbb9", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "4mqji", "text": "Hòa tan hết hỗn hợp rắn X gồm Al, $Fe(NO_{3})_{2}$, Fe vào dung dịch chứa 0,5 mol HCl và 0,03 mol $NaNO_{3}$, thu được dung dịch Y chỉ chứa 25,13 gam các muối (không chứa ion $Fe^{3+}$ ) và thoát ra 0,05 mol hỗn hợp khí T có tỉ khối so với $H_{2}$ bằng 10,6 (trong T có chứa 0,02 mol $H_{2}).$ Dung dịch Y phản ứng tối đa với 0,58 mol NaOH (không có không khí). Phần trăm khối lượng Fe đơn chất có trong X là", "type": "unstyled"}]}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.206Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbbb", "answers": [{"answer": "0,45.", "id": "Fk0yL", "type": "editor"}, {"answer": "0,50.", "id": "1JhVW", "type": "editor"}, {"answer": "0,55.", "id": "z7im0", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "12jml", "text": "0,60.", "type": "unstyled"}]}, "id": "aIK6A", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.589Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbbb", "parent_id": null, "question": "Cho 27,45 gam hỗn hợp Na và Ba vào bình đựng 250 ml dung dịch chứa $NaHCO_{3}$ 2M và $BaCl_{2}$ 0,2M thì khối lượng dung dịch giảm 12,55 gam so với dung dịch ban đầu. Lọc bỏ kết tủa khỏi bình rồi cho từ từ dung dịch HCl vào bình đến khi thoát ra 0,05 mol khí thì thấy dùng hết x mol HCl. Giá trị x là", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.219Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbbd", "answers": [{"answer": "222.", "id": "jvCfW", "type": "editor"}, {"answer": "202.", "id": "aYQod", "type": "editor"}, {"answer": "204.", "id": "HRH1a", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "fqj77", "text": "194.", "type": "unstyled"}]}, "id": "NkaeL", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.647Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbbd", "parent_id": null, "question": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "ap2jd", "text": "Từ chất hữu cơ X thực hiện các phản ứng (theo đúng tỉ lệ mol các chất)", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "7af1s", "text": "                          (xúc tác)", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 0, "length": 9, "offset": 8}, {"key": 1, "length": 17, "offset": 18}], "inlineStyleRanges": [], "key": "50e7k", "text": "(a) X + $nH_{2}O$ $\\longrightarrow$ nY.", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "6fu4h", "text": "           (xúc tác)", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 2, "length": 17, "offset": 8}], "inlineStyleRanges": [], "key": "f8ine", "text": "(b) nY  $\\longrightarrow$ E + Z.", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "f7eg4", "text": "                              (xúc tác)", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 3, "length": 10, "offset": 10}, {"key": 4, "length": 17, "offset": 21}, {"key": 5, "length": 10, "offset": 43}], "inlineStyleRanges": [], "key": "6aelf", "text": "(c) 6nZ + $5nH_{2}O$ $\\longrightarrow$ X + $6nO_{2}.$", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "3hcd0", "text": "                       (chất diệp lục)", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "4u7tm", "text": "                                       (xúc tác)", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 6, "length": 21, "offset": 9}, {"key": 7, "length": 17, "offset": 31}, {"key": 8, "length": 11, "offset": 61}], "inlineStyleRanges": [], "key": "3v38i", "text": "(d) nT + $nC_{2}H_{4}(OH)_{2}$ $\\longrightarrow$ tơ lapsan + $2nH_{2}O.$", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "5uegv", "text": "                 (xúc tác)", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [{"key": 9, "length": 17, "offset": 11}, {"key": 10, "length": 10, "offset": 33}], "inlineStyleRanges": [], "key": "1vqca", "text": "(e) T + 2E $\\longrightarrow$ G + $2H_{2}O.$ ", "type": "unstyled"}, {"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "e4nmu", "text": "Khối lượng phân tử của G là", "type": "unstyled"}], "entityMap": {"0": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "1": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "10": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "2": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "3": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "4": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "5": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "6": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "7": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "8": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}, "9": {"data": {"url": "https://tungtung.vn/edit/58c02ad535ff115c57982017/quizzes#"}, "mutability": "MUTABLE", "type": "LINK"}}}, "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.231Z"}, {"__v": 0, "_id": "58c1552e5f86dd17b869fbbf", "answers": [{"answer": "63%.", "id": "xrkb0", "type": "editor"}, {"answer": "69%.", "id": "NRKju", "type": "editor"}, {"answer": "58%.", "id": "n8zql", "type": "editor"}, {"answer": {"blocks": [{"depth": 0, "entityRanges": [], "inlineStyleRanges": [], "key": "224ob", "text": "66%.", "type": "unstyled"}]}, "id": "8j3Mg", "type": "editor"}], "created_at": "2017-03-09T13:14:22.677Z", "has_suggest_answer": false, "id": "58c1552e5f86dd17b869fbbf", "parent_id": null, "question": "Đốt cháy hoàn toàn m gam hỗn hợp X gồm este đơn chức T và este G đều mạch hở cần vừa đủ 44,24 lít $O_{2}$ (đktc). Mặt khác, thủy phân hoàn toàn m gam X cần vừa đủ 250 ml dung dịch NaOH 2M, cô cạn dung dịch thu được chất rắn Y và phần hơi Z gồm hai ancol hơn kém nhau một nguyên tử cacbon. Đốt cháy hoàn toàn Y cần vừa đủ 29,12 lít $O_{2}$ (đktc), thu được $Na_{2}CO_{3}$, $H_{2}O$ và 46,2 gam $CO_{2}.$ Ngưng tụ Z rồi cho vào bình đựng Na dư thì khối lượng bình tăng 15,2 gam. Biết G được điều chế từ một ancol và một axit chỉ chứa nhóm chức -COOH. Phần trăm khối lượng của G có trong X gần nhất với", "type": "multiple_choose", "updated_at": "2017-04-13T07:01:00.282Z"}]